Můj nejoblibenější narozeniny jsem oslavil v roce 2005 .
Protož v tom roce jsem byl 10 let .
Ráno jsem vstával moc brzo , snidal jsem a sešel jsem se s kamaradem na nadraží a Pak jsme šli do cukrarně , tam jsme objednali jeden velké dort a pak jsme šli do obchodního centra . tam můj kamarád koupil mi jedenu hračku za dárek .
Ta hračka mi moc libil .
V poledne přišela moje teta na návštěvu . byl jsem překvapení , protože moje teta jsem nikdy neviděl .
Moje maminka řikala o tom , že Moje teta odletěla z číny do španělska , je mi jednom 3 měsíce .
Večer jsem šel do cukrárny , odnesl jsem ten dort . když jsem došel domů , Rodiče a teta už připravili hodně chudné jídla pro mě . a můj tatínek koupil ohňostroj .
Po večeři hrali jsme ho a rodiče dál mi dárek , byl jsem moc veselý .
